# EPAM java-classes

**Description**

Дизайн и смысл классов в приложении как описания сущности или как класса, отвечающего за действия. Разработка грамотной структуры класса. Роль и свойства конструкторов. Назначение полей классов. Грамотное проектирование методов на основе назначение класса и разграничения обязанностей между методами и классами. Внутренние классы как средство логических связей и сокрытия реализации.

**Course Goal**

Классы представляют собой основную идиому языка Java. Классы представляют собой достаточно простую конструкцию, грамотное применение которой, позволяет программисту быстро и качественно разрабатывать программное обеспечение.

**Agenda**

- Классы
- Наследование
- Переопределение
- Перегрузка
- Кострукторы
- Абстрактные классы
- Класс Object
- Перечисления

